[攻略]零父幹25歲上車，8年供完9成按

跟據撞2對腳52萬
劏肚應該值50萬
配合林太最新推出的免壓測9成按優惠
首次上車就可以買到500萬的樓

自首認罪刑期減1/3
扣埋假期 坐1年就出得黎簽樓契

到時再插多幾個 又有多幾個50萬
減埋提早還款利息優惠

8年就成功供完樓

#人生贏家

聽朝見

明天見

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注